90年代D車好多都好靚

MR2:

GTO:

NSX:

RX7:

依家睇都仲好有味道

直頭贏哂而家D車

Celica

lm

波子，拉利真係以前嘅有味道啲。

你揀曬啲靚嗰啲梗係啦

7嗰啲你唔講

過唔過到石壆？

好鍾意揭燈車,可惜安全問題停產左

點解既?

Rx7真係好撚正

我個名 好想擁有

揾到第一桶金一定會喺英國入一架

supra

Toyota Camry 呢

我成都諗，係唔係因為呢d係以前細個的 dream car 入左腦，所以先覺得佢靚。

真係要問下00後點睇呢d車，可能佢地會覺得老套，d線條咁簡單

Supra

我反而覺得以前既真好圓 欠缺硬朗既線條
不過每人口味唔同 同埋呢種車有佢獨特之處既

覺得自己生錯年代 好中意90年代嘅車

有冇同好

Astina
Crx

RX7 FD3S
Supra
好想擁有

EK9 DC2 PS13

亞典娜其實望耐咗都幾順眼

agger

算罷啦

呢個body到而家都唔過時

線條簡單，但好靚

有過架跳燈版

mr2

gtr r32 r34 夠唔夠硬朗

咁多部掃把佬係gc8最型大家就知咩料啦

colin mcrae gc8前無古人

我都鍾意以前d車多d 線條靚好多
依加d車線條好多都圓碌碌

冇多餘嘅硬朗線條先能夠經得起時代嘅考驗
less is more
根本而家benz都重返哩個設計語言 但係CLS又睇唔順眼

撞測其中一項指標係保護行人

揭燈車一撞, 盞燈實鈎死人

呢架叫咩？

gc8

中間果架叫咩名
個樣好似哨牙仔咁好得意

而家新個啲係點?

FTO

日本既彈燈車真係無敵

Ek9 dc2 無撚得輸

同好

Mazda121真係好正

mx5

其實好多都係日本車

e30, 190e, escort依啲R周車都好正

兒時dream car

V Spec

ARISTO
ALTEZZA
WINDOM

NSX
GTR R34
永恆經典

Celsior
日本vip

屋企人擁有嘅時候未有車牌，依家已經賣左

而家都覺得好型

表哥.jpg

大凌 有錢都想買部玩下

講漏左皇冠

Supra JZA70

好掛住部bb6 prelude

係咪得我覺得好圓好柒？

真係好撚型

有冇silvia同好？

好撚正呀crx

好似話如果揭燈車抄左
個燈可能會飛出黎打到途人或者其他行緊既車
會造成更嚴重意外

正想講三菱
好靚

劈蔗佬，賊船，0代同ec5a 都好正

濕曬
凈係以前既掃把佬同宜家既掃把佬比
宜家個款好多見到都會忍唔住大聲屌出來

自己最中意DC2 Integra TypeR個型

s15

老錢七

一定係re34 型到飛天

rx7
唔知到我儲夠錢果日重買唔買到

鐘意起哂角既車

EK9

揸緊呢架

真係唔覺得靚，唔係線條問題，係唔夠流線型，車頭燈太柒。

利申：
94 廢青，冇車牌，對車零知識，
剩係想啲 automated car 快啲取代哂班司機

成個post一架歐洲車都無

eg6
eg8

蒙羅利莎

Gc8

S13 S14 S15都好正
有錢真係好想買返部黎玩
依家重要愈黎愈貴 抗通脹

90年代MK車無厘貴氣
70年代先係pioneer

細個玩ps1 GT開始時必買嘅救星

Cosmo
SVX

白色果架係咩車?

靚到我差少少懶屎

2000GT?

我要買，GTR

我新DREAM CAR , 2000豬T

係

好精神

Dream car

R129最有味道的SL

90年代錢柒路過

得罪講句 真係唔識欣賞

得罪講句90年代日本MK車真係唔識欣賞
70年代歐洲車好J好多

之前去歐泱旅行見到真係J到出血

+1

第一架琴日放工見到 忍唔住望多幾眼

為什麼正評唔到兩次

彈燈撚持有兩部

1998 Multipla

係係係日本車就係mk
rj車世界第一
巴打好有品味好型好威啊

架devil z 香港有人有
不過一買要1set 架

利申:個fd影比我

自

屌,up唔到圖

可唔可以詳細0的？

呢家有部2000gt係手
1部應該換到呢個post9成車反黎
成千萬1部